Eiffel Agency est un site de voyage (a peu près comme Tripadvisor)
Il permet donc a celui qui l'utilise d'avoir des informations sur les activités, les prix des logements etc... dans la ville qu'il choisit.
Il a été fait en HTML, CSS et JS mais aussi avec le FrameWork Bootstrap
